[1月神作] Re：從零開始的異世界生活 第二季 討論區 講超過動畫內容時 請4重加密 (21)

1月6日香港時間夜晚11點播出
平台：Animax, VIU OTT, 愛奇藝同香港Bilibili

日本首播1月6日日本時間10點半
平台：AT-X

我一定會救你的。菜月昴擊敗了魔女教的主教-貝特魯吉烏斯·羅曼尼康帝的“懶惰”，並重新開始了在愛蜜莉雅的職業生涯。兩人在克服艱難的告別後終於安定下來，但這是新動蕩的開始。前所未有的絕望危機，無情的現實在襲擊。這個男孩再次面臨著可怕的命運。

從王都帶著避難村民歸還的昴與愛蜜莉雅，與女僕法蘭黛莉卡會談後決定前往「聖域」一探究竟。然而愛蜜莉雅卻在踏入聖域的瞬間昏迷，醒來後更被告知已無法離開聖域。被迫進行「試煉」的愛蜜莉雅與意外獲得「試煉」資格的昴面對陸續降臨的危機。昴必須在困境中找出正確選擇，拯救被束縛在禁書庫中四百年的精靈，締結永遠的契約。

STAFF
原作：長月達平
角色原案：大塚真一郎
監督：渡邊政治
系列構成：横谷昌宏
角色設定・總作畫監督：坂井久太
音楽：末廣健一郎
音楽制作：KADOKAWA
動畫制作：WHITE FOX
製作：Re: ゼロから始める異世界生活 2 製作委員会

CAST
菜月昴：小林裕介
愛蜜莉雅：高橋李依
帕克：內山夕實
雷姆：水瀬祈
拉姆：村川梨衣
碧翠絲：新井里美
羅茲瓦爾·L·梅札斯：子安武人
艾姬多娜：坂本真綾
艾爾莎·葛蘭希爾特：能登麻美子
梅莉·波特魯特：鈴木繪理
法蘭黛莉卡·鮑曼：名塚佳織
嘉飛爾·霆傑爾：岡本信彥
琉茲·畢爾瑪：田中愛美

OP full version

睇完Q&A先好問有關輕小說同WEB版既問題
Q&A
輕小說篇
Q:雷姆醒未?

Q:Web版同文庫版有咩分別?
A:Web版係網上投稿，內容雖然較多但累贅，因為設定未落實，所以可能會出現bug，類似初稿。
文庫版即印刷版，動畫劇情跟隨文庫版走向，設定完整，內容簡化，閱讀起上黎較舒服。
建議先睇文庫版，睇晒後又未出新先睇Web版。

Q:睇完第二季上半部，想追小說，應該邊度開始睇起?
A:第二季13集完結對應文庫版13卷第2章83頁(スバル離開小丑房間)
不劇透動畫下半部睇法
上半季>10至12卷>睇下半季>13至15卷>外傳1至3>16至20卷>外傳4>21卷～
短篇1至3睇完第一季就可以睇
短篇4至6睇完4章先好睇

Q:IF線有無出書?
A:得雷姆線(怠惰線)有，第一季全卷特典。第二季全卷特典係強慾IF，講述スバル與多娜立契約後發展。

Q:幾時出台版20卷?
A:2月

Q:買唔到實體版，幾時再印?
A:未知，青文唔答

Q:日版出到幾多卷?
A:25卷，6章完結

Q:Web版邊度睇?
A:
用google translate轉繁體啦

Q:睇完19卷，應該由web版第幾篇開始睇起?
A:第5章，54,55,61,62,68~

動畫第4章上半季解說篇
非小說補充，只會講連小說都無直接解釋既問題

小說第5章解說篇
多左人入坑小說 順手解答下睇小說時候會諗既問題

小說第6章解說篇

例外話篇
Q:4章篇章名叫咩?
A:4章真名叫永恆契約（永遠の契約），唔係聖域篇。成篇4章都連繫住契約，所以個名其實幾有意思。

仲諗住陰9人

我都覺 突然好似聽到惠惠聲

push

冰封果段好似唔夠震撼
小說描寫得震撼好多

見大家都唔想1001 FEEL

エクスプロージョン！

同意 應該要再大雪啲 emilia要再激動啲
仲諗住會好似第一季大隻puck出場時咁

按最近長月嘅勤勉進度, 最快2-3年後會開到第10章

龍唔係好野黎咩，最小呢個國家係靠龍守護?

AGREE

潘朵拉咁屈

點打得贏

Lm

松岡搶戲過李依
搞到佢重複講去死顯得好普通

4 5年啦1年1章差唔多
希望台版可以出做啲

靠486 LOOP

鳩叫爆冰會震撼D

pandora話EMT係魔女的女兒

但係已知EMT同嫉妒魔女一樣樣

咁EMT=嫉妒之說咪解釋唔到

EMT=嫉妒定佢個女

請佢飲中國野
佢講唔到野就贏到

唔知點解製作組會咁整 個陣emilia應該要嬲先岩

lm

10年後答你
不過一定唔係同一個人

屌

重複講去死同個tone冇變化
唔太feel到個種絕望、對pandora嘅憤怒
松岡尾幾句一聽就有怠惰feel

emilia出咗試煉後喊個分鏡 幾有第一季個陣一鏡表情feel 如果長多3秒會更好

Pandora次次俾人秒 連講嘢嘅機會都冇
點解可以無限復活

我都唔明個情緒的變化，文庫版都係咁?

同埋唔夠失控

只能夠講松岡真係好勁

松岡紅眼係pandora權能 怠惰因子失控 定純粹好嬲好嬲

唉，今集有D 巨人第5集尾 音樂唔岩個隻FEEL TIM

好似只係形容嬲 無仔細咁講點嬲法

紅眼我覺得係D 佢自己D血滴左落眼到，製作組用呢個方式 物理地體現左 松岡中左PANDORA 權能的狀態

我諗係咁掛

因子

係咪趕交貨 29分鐘太大工作量

可惜聽日re0 radio嘉賓係puck唔係松岡 冇得傾演技

呢個位真係有啲失望
希望whitefox可以支持落去

一定架啦其實有啲位可以cut走啲對白
等bd

例如我覺得中間打完pandora 養母攬住emilia呢part可以cut 有啲奇怪打打下 咁溫馨
小說睇時無問題 動畫就有啲怪

即係唔關講嘢事囉

好可惜
佢兩個一定會傾唔停口

同意 加上畫面+對白都係重覆

播足29分鐘已經算係咁 DIU細力少少

今集做得差過前兩集

睇op就應該係
加菲貓 打 elsa
Ram 打 dio
Beatrice 清 兔仔

應該傾去死個段

今集ok啦，三兄弟真係幾好笑（雖然又崩）
期待李依繼續進步

前兩集用盡力 連續三集29分鐘 作畫想收工

有排 下季都未有 下下季啦

op真係劇透曬

都係節奏

同埋呢有兩個問題
點解中途呢EMT把聲呢變咗大個把聲嘅
第二個問題就係明明係冰封嘅時候著住衫㗎點解喺冰結之絆出呢全裸

1同3之前都估到
2真係冇諗過

如果emt而家想爆多次魔力爆唔爆到

大聲叫 變咗聲

成百年 凍到衫都無埋

Op冇左雷姆

咁多年身體都長大左
以前件衫唔啱身啊

爆到 你睇返第一季第3集有暗示 佢有絕招
佢話一出全部人都會死
就係呢招

姐係佢控制唔到殺邊個 地圖炮黎
所以唔會用

李依哭𠹌咗

唔知自己有無睇少咗野
既然pandora個事實改寫咁好用
點解唔直接改到EMT應該係老母然後話老母叫佢開
定會唔會呢個方向行唔通，所以其實變相係佢嘅弱點之一

前兩集真係正太多，今集導演唔同左定點?

更加奇怪嘅就係佢自我冰封嘅地方係封印隔離然後佢出嚟嘅地方呢又唔見過封印喎咁就走咗去邊呀

你意思係pandora改自己樣做養母?
有可能佢權能有限制
或者emilia其實點都唔會開 一早約好咗架嘛 點會無啦啦反口

其實好多係大概好多人都估到㗎喇所以我諗佢而家擺個op出嚟都其實有目的就係想用返之前頭嗰五集嘅畫面再加上唔想劇透先今日先擺出嚟啩

聽講係作畫少咗人 咁既話諗落崩少少都合理 時長就冇減到 人就少咗

op個個人物眼睛入面都有心中嘅人物見到EMT眼終於有486好開心

冰鬼咗係雪下啦
同埋劇情需要 唔會ova show比你睇

呢個乜水嚟

EMT在被冰封之後，魔力還是不斷從體內暴走，冰塊一直在變大或者移動衣服隨著時間推進也沒有
然後她有可能也位移了，所以醒來時不在封印旁邊

類似咁樣嘅方法
佢大可以「直接改EMT記憶做話伯母講可以開比PANDORA」
咁EMT照道理會乖乖地開先係

今集終於出op
松岡演技真係太強 開頭痴痴地線同第一季好相似但又未到第一季咁癲 到最後痴哂線鳩笑果度真係太強
同埋點解emt見到老母就死 佢把聲仲咁冷靜好似怪怪地呢度唔知係導演要求定李依李問題 不過最後emt遺跡個喊就真係弱咗啲

佢係咁講 去死啦 嗰度硬係覺得怪怪咁

最根本的問題是愛蜜莉雅在冰裡沒有進食，身體是依靠什麼做為養分成長的？

咁佢第一季俾怠惰殺嗰陣點解唔用 搞到死咗之後puck出嚟？
兔仔出嚟嗰陣佢喺墓入面崩潰緊？
有時想像啲小丑 emt呢啲魔法師出全力應該幾精彩 啲AOE大罪司教/魔女都未必做到

無咩問題 今集腳本係 系列構成既橫谷整 應該唔會有咩問題分鏡都幾好 演出 者係副導演 唔太關事

就咁睇似係腳本改得唔太好

長月講? 屌 好心小說入面講清楚

作畫真係無咩所謂 最緊要係個劇本演出要好 今集情感渲染力無上集做咁好

潘朵拉做的
咁就合理啦將佢變成好似初生嬰兒咁樣走出嚟

下集應該知

唔係呀係我同一個台灣朋友傾嗰時佢咁樣講呀

不然就是微精靈在幫助愛蜜莉雅維持生命

應該係想做到黑化果feel

始終我都唔清楚佢權能原理 答唔到你呢個方法可唔可行
不過就咁睇 解封印要emilia自己想解先得
有他人影響下 唔知解唔解到

單純演出問題唔駛太執著
唔通畫佢撐爆左件衫咩

不過都有驚喜嘅女主角終於成熟咗好多而且仲反面多娜

其實如果用返病嬌嗰把聲我覺得ok㗎

人地精靈 食瑪那大

你想佢殺晒成村人咩 範圍咁大

呢個你咁講 巨人都解唔到

睇小說要睇埋twitter

突然諗起樣嘢 點解魔女教徒個個都有本福音？松岡痴線之前佢同佢班有冇袋住本福音？

還有一點op的構思跟我想的差不多有八成似

我覺得 長月應該無諗過呢個問題

冰封可以將體溫降低，進入假死狀態，消耗極少能量就維持到
但巨人嚿水晶就唔多合理

巨人?進擊的巨人? 定?

應該未有 成為大罪司教後先有
得大罪司教有福音書 普通散仔無

仲有邊套巨人吖

其實今集有要讚既位既
養母認錯pandora係emilia個到幾好
修斯認錯人個part都幾好

就係巨人 安妮都係水晶 創哥好似冇解到佢點keep到不死

pandora派書？啲書又點嚟 照計應該得多娜 小丑 beatrice可以整到

juice錯殺養母呢段係做得幾好 鄧佢地橙

仲有大量血腥位都做得好 我都唔知好嬲定好笑

另外長月更新咗

都係個句10年後答你

如果音樂再sad啲會更好

長月係咪就死，連續三日更新

可以再血腥啲
Emilia第一次殺pnadora個下 正到
等husky 巴cut gif

可能死佐你唔知先有咁多料

可能就係唔想你等十年所以想快啲畀你知

我記得q&a有人問佢 如果更更下死咗咁點算佢答設定同故事都同朋友講底咗 佢死咗 朋友就會代佢發佈

可能知道人氣跌左掛

有低到咩

屌佢sp大量基情

還有一點上次福爾圖娜與修斯對付虛飾魔女的時候之後發生了什麼事為什麼虛飾會出現在封印面前

三傻

長月寫4章野成日係咁
寫寫下中間無咗 動畫又無幫佢補
你當佢走咗佬去封印

同埋動畫應該無講到 係pandora叫啲微精靈去帶emilia過黎

我本來想像養母喺正juice同Emilia中間，Emilia望到佢背脊突然穿左個窿再噴到Emilia成身都係再訓落Emilia度

佢地3個人一齊真係好on9
有興趣知點on9 可以睇短篇集
基情四射

好難100%match幻想
製作組有自己諗法

新角色

其實看回去其實他那個去死的叫發聲音很像一個小朋友的所以也可以勉強接受的
休斯也是，誤殺福爾圖娜時只是發瘋,但其實仔細看已經很好了如果多殘忍的話我想觀眾是無法接受的

都估到啲微精靈有古怪

juice捉著福爾圖娜狂fing嗰part nerf左做打左一下有啲可惜，本來應該係更加觸目驚心

可能動畫組有另外的考量比我們多，也許這就是最佳方案了

確實好多畫面需要好大工作量，佢地都算盡左力

其實好多時打戲都cut咗打戲最唔應該cut
精簡下啲對白仲好啦

長月有講過

岩岩睇完 好似下集就講聖域了
連續第三集29分30秒 白狐個肝 同埋真係有op

又話今集好胃痛

動畫幾時打

氣氛做得唔夠強烈配樂要再sad 啲
修斯親手殺自己愛人 都好胃痛啦

如果仲出動畫既話我估130至150集左右既時間

平胸唔係冇理由

如果有首類似call your name/glassy sky既曲 個畫面再淒美少少 就正

EMT邊係平呀

我本身估佢會嗌到暴走 點知咁平靜，好似差咁啲

你試下放低放大鏡

加菲貓可以同獵腸對打？

今集fortuna攬住emilia同埋啲我愛你真係可以cut咁啲 反正三集都有

第一季有 1 次係比怠惰殺，有1次係比 486 殺 ，感覺唔可以亂開大技； 仲有 傲慢 if 線，冇劍聖，emt 會比腸姐殺 88次我 '強欲if都有暗示，EMT 開大技就會 比劍聖殺

魔法師全力？可以期望二季結束

大罪司教/魔女實力好大差距，最弱的怠惰司教都可以輕鬆殺高手！ECHIDNA 甚至有講過 怠惰魔女為休息，趕走神龍 仲有，

小丑設定好鬼勁，最強魔法師，輕鬆解決二章魔獸； 但 if 線都死得好 柒 呢條友好易因為偷襲/近戰死

還有一個重要的對話斬了就是虛色魔女運用微精靈引emt過來找到了封印

呢個應該我講㗎

加菲貓隻抽/蠻力勁，獵腸係玩暗殺/技術！

你話呢？

黑蛇係走咗定冰封埋 ova剩係見到啲毒液

好煩email 喊咗成集
得最後3min好睇

巨人本身 斷頭都未必死硬
點解覺得佢會餓死

終於有OP

今季對re0 改觀
第一季睇完覺得好叉普通，連補小說意欲都無
平時連四天王都會補番一兩本
今季睇完決定去補小說

吓

我反而覺得第一季15定16集 486 斷頭死果幕落ending 震撼到。。。
第二季emilia 病嬌同兔兔都幾震撼

但s2 part2 到而家我個人覺得一般般
今集個feel 有d 怪

仲有加菲貓 D加護 ，輸出唔大都難秒

屌你老母
reddit d comment 好撚仆街

On the bright side, at least Geuse finally found the fastest way to Fortuna's heart.

......................

把口賤到呢
物理心動

畫師張圖
變更前

變更後

竟然有op
除左re0之外真係好少會睇埋個op
好想快啲睇到後面開戰呀

哇好撚虐WO屌
穿心呢下真係叫做留左手

依家都只係見到D毒，不見本體

唸起 FATE ubw 同 魔伊； 金閃閃用唔同方法"贏得"伊利亞的心

做足既話真係僅次於486比兔仔食

原來本身咁精彩

Op係咪劇透哂？

我都覺part2好撚悶有少少飛住睇 明明part1睇到我好入迷
唔知係咪格咗幾個月 投入唔到d角色係到做緊乜
係啱啱ep18先入返少少戲

巴打睇黎似鐘意傷感feel 下半季都好正能量 佢避免做得太傷感

最煩係email 劇情
我只想睇486過關 email一日喊到黑
喊到個心都煩埋

經過今集 佢5 6章都無喊過仲勇過486

我好似明點解唔出OP啦

明明係emt既轉捩點 令個角色實在返
唔通死老豆老母都要keke聲咁笑咩
但好多emt hater根本冇用心睇長月寫既細節同變化
好似486王選一班人已經棄左真係好可惜

點解格離post會講係emt逼癲修斯?
明明就係虛飾魔女搞到佢睇錯人再變癲

真不過emilia呢個角色係寫得未夠立體
搞到佢好似只係得溫柔咁 唔似一個"人"
邊有人成日咁溫柔架

有心屈emilia

我本來諗住佢會連續2集（16,17集）只講試煉 完係冰封個part 18集上半先講返emilia對試煉既回應 下半就開始講聖域 19就跟返佢今集下半部咁 去搵小丑再講返發生咩事

睇到第八集，就算早就已經睇完四章文字版，都覺得動畫版好撚震撼，四章已封神

配486嗰位小林裕介太撚有感染力

新POST留名

巴打你時空仲停留咗係2020?

的確係
不過到表露情緒果時就比人話煩

係，我諗住儲嚟睇，但現家兩日睇曬八集，
我上幾年睇完四章就無再追
嗰章我當初覺得點會有可能解到cls
但最後我屌 神撚到
現家睇動畫嘩屌cls
嘩時嘩現家係咪到五章啦

今季全季都係4章 5章要第3季

好想知虛飾既權能係咩
屈到咁其他魔女權能好似無咁誇張喎

又改記憶又更改歷史癲撚到可以點打就算有條件已經好撚尾機

可能知道條件就好易解呢
強欲表面睇都係無弱點架

呢到之後對emt 改觀
之前不了

就咁睇 佢似無直接攻擊手段
只可以假手於人

好似多咗好多新面孔

佢權能唔係講嘢咩

強欲線攻略大兔方法唔同

話說其實修斯呢個角色設計得好好
第一季大家都好憎佢
但第二季就憎佢唔落
又唔算話洗白 但知佢點解會變成咁 就發覺原來唔係佢既錯

之前都講過鬼滅啲鬼死時 成日都flashback 黎講自己故事 手法比較低級
如果真係想講反派背景 應該學下長月點處理修斯故事
用第三者角度+真正慘既故事+唔係由反派自己講出黎

應該係條件之一但係唔係一定需要 可能唔係
比我感覺係
佢既復活係自動發動 唔需要講野
而控制現實/思想就要講野

想睇486見到正常版Juice
同EMT見到癲左之後既Juice
佢地兩個會有咩反應

原來尋晚又更新左

我反而想知 emilia點睇486殺咗修斯
Beatrice 好似對486殺咗修斯無咩反應

email為主既劇情真係好悶, 回憶都估到佢結局啦
之前個OVA已經悶到飛住睇, 真係唔怪得要做係OVA

我諗製作組都知, 最尾拉返去486到又好睇返

今集個pace同分鏡有d怪 under個期待 但又2930 算係咁

我反而想知道 怠懶魔女因子同怠懶魔女的事，怠懶魔女係最強魔女，echidna 有講過 怠懶魔女為左休息而趕走神龍 ，

400年前，碧翠絲又認識修斯同知道修斯有因子，即係話怠懶魔女已經死左/失去因子？怠懶魔女被 satella 吸左 or 修斯開始保管因子 到echidna 叫碧翠絲管理禁書庫的時候中間發生咩事？其他魔女做緊咩？

就咁睇魔女被 satella 吸係唔同時間發生

佢地個肝就爆炸
唯有買下bd 等角川放多d錢落下一季 請多啲人手 佢地就唔洗爆肝

比雷姆if我地雷姆黨

應該等第10章就會知
講puck故事時應該會提到修斯同多娜
要知魔女咩事要等過去篇 可能係10/11章

不過經我估計
魔女死晒比envy食晒 佢被封印後 因子落咗入賢者手 之後轉交修斯保管 再之後又比pandora拎返

Ova係少悶嘅，淨係講兩個人點解有契約
但呢幾集其實幾吸引wo
個陣睇小說都睇得幾過癮，睇到emt同埋juice過去

486為主既劇情真係最好睇
但其他又唔可以講係悶既
比較之下實無咁正

啤呀個都好睇過emt

還可以看之後魔女的行動

仲有點解echidna 咁憎 Satella

本來係穿心之後再好似Regulus咁fing

集集486同emt掉轉差唔多
9成486 最後3分鐘emt

可能係莎緹拉搶咗多娜條仔

松岡個幾句仲要聽得出係漸變
真係超勁

可能改左記憶就會變左不被承認的人用唔到鎖匙？

咁一開始微精靈成日帶emt出去玩會唔會都係pandora指使

真·得到佢個心

你指 486?

re0=有生之年系列

無直接講 但都9成9係 唔係無啦啦做咩有微精靈出現係佢房

後者

呢個位唔覺得好崩咩睇到笑左sor

無咩留意
因為後面見羅茲個度真係太崩

呢啲唔叫崩啦 畫得唔好姐

即係小說都未講
但有提過唔係同一個人？

未講啊
只係我認為無可能

突然間閃左閃 睿智之書可以counter潘朵拉個權能

小說冇講呀
係唔係同一個人呢個問題, 因為係聖域篇佢地兩個有同時出現過
就算係同一個肉體, 最起碼肯定係唔同意識

睿智之書抵消左虛飾造假記憶既效果

直頭係counter哂 所以emt先見到佢

同埋9估異世界人不受影響 eg 486

佢俾幻覺人睇都唔使講野

但實際對戰無咩用唔通打打下話 等一陣 我睇下本書先

486之前同juice打點睇到佢D手有冇解釋過

我都未明點解 juice 同 fortuna 咁執著要攻擊虛飾
明明虛飾就咁睇係冇戰鬥力

無 但要魔女臭夠濃+486想睇

報仇同阻止佢接觸emilia

如果我就咁綁起佢同塞住佢把口會點

點塞到佢一講野 就可以轉你去第二度
睇下塞得快定講得快啲

問題係殺左佢咁多次都冇效係咪應該改變下戰術

都無得選啦
仲有咩戰術 我都諗唔到點破解佢權能
基本上做咩佢都阻止到

咩都唔做當佢透明, 直接走

送emilia比pandora保平安
啊哥個女關我鬼事

三個人一齊走會點
係咁傳送佢地返去?

用精神系攻擊手段？令佢陷入幻覺再殺有冇得諗
映係陷入幻覺等佢用唔到權能

你叫個精神失控的細路女唸戰術

2個大人都破唔到，靠 EMT？？？

權能優先過普技，大機率冇用

講後期啦緊係

亞齊：仆街 中伏

想問下潘朵拉係咪釘宮配 好撚正

佢地兩個應該做唔到幻覺之類既野,靠火/土屬性唔得

yes

會唔會有可能係咁EMT未來穿越返400年前
所以兩個可以同時出現
Juice見到小email喊因為見到莎緹拉本人細路個陣

呢個係最大路解釋

同時因為太大路 相信長月唔會諗得咁簡單
加上7章有part解釋咗無咩可能

有生之年會唔會有答案

Thanks

新一集資訊量少到

發現信和長期都無re0

原來有20卷 90蚊

印象中好似長期齊小說架wor

唔齊啦4章得10同12 5章得18 20

感覺晒咗30蚊買電子版原來一早有貨

anyway等佢出齊六章先買

出咗啦 得限定版貴廿蚊送兩張書簽無普通版賣 硬食貴書

電子書冇煩惱，仲早過印刷版賣街

誤殺果幕真係鏡花水月
呢度多娜係不滿EMT 定 潘朵拉

用黎收藏

真
11先係最難搵

咩意思

Both 佢好似兩個都憎

鏡花水月

之前返咗12 同 14 係無 11 同 13

無晒啦 頭先搵晒幾間都無11 13
好奇香港有幾多人買咗re0印刷版

op(連動畫): 3>1>2>4

3尾機程度真係 4係前面怪怪地 同埋畫面太直接

在re0睇op是否搞錯了什麼

15/12至15/1
睇Re0既人數排第3多 但bd銷量就無其他人咁高 係咩原因

原來個笑聲係動畫原創

有一個問題呀怠惰魔女又唔係壞人
咁但係點解修斯吸咗魔女因子就變成失控變咗做壞人
係咪因為佢個身體同因子唔吻合先會咁樣?
咁即係話如果混合嘅話咁就同486吸咗因子一樣唔會黐咗線喇喎?

有人搵返白貓 re0合作個故事劇情出嚟講
EMT明明冇報上名字 但係怠惰講得出佢係Emilia
大概喺影片1:20:19 長月真係伏筆之鬼
利申冇睇曬成段片

我淨係知道小說佢話佢自己靠意志力去抵擋大罪

感覺上套野仲有好多伏線未解咁
真係等到2046

有冇巴打知道re0一番賞現時點係咪已經有得抽?

邊款
好撚多一番

個故都去到一半

所有魔女因子都會令人變痴線 頂得住最後粒因子接受咗你就無事
可以叫做適應度既

486點解無事 伏筆黎 十年後答你

唔係誤殺+pandora洗腦修斯都冇失控

仲有之後有冇解釋到juice原本個靚樣點解變咗咁醜樣
明明今日走嗰時仲未變樣

無去現時點 但見到信和有

但486係完全無反應 層次唔同

emt b賞幾錢呀嗰度?

可能係心理影響生理，始終過左咁耐，加上因子一路持續蹂躪緊佢肉身

佢開技都有嘔 加上得一隻手
juice副作用同手嘅數量都大好多

條友把聲好似喎

唔知 無留意

唔係呢種反應 係魔女因子一入身體個種反應

咦 佢入咗都唔知 仲要多娜茶去激活 但juice唔使

佢一吸左d因子已經 身體扭曲左 應該係好痛苦
痛左一百年變 痴線佬都正常

12集commentary 請咗祈妹
難得有幾句對白

486身體應該有咩特別

你個名

異世界人關係？
種族關係？

有波我就like

點解咁多條IF都唔見Pandora蒲頭
要咩條件佢先會出嚟攪屎棍 定係直頭唔會出嚟

廣播開始

出左黎幕前仲點叫幕後黑手

總括嚟講即係話有幾隻emt將會出

Estream 冰結版嘅crystal dress
Tokyo TV 版本

今個禮拜就出一番

個意思係I Love You

スキル？

淨係計歌嘅話我會排
4>3=1>2

一番睇咩啦，有d都幾劣

@雷姆巴
想問吓如果bilibili唔買無職second cour嘅播映權
對無職委員會嘅收入有幾大影響？印象中鬼佬同中國嘅播映權收入係1:1

好きだ

點知佢合約點簽
睇下佢買晒定分開買架
無職b站獨家架嘛 仲要咁既質素 一集80~100萬hkd 左右
配信收入 中國好似佔15%

Thanks
聽人講淨係簽咗第一part
15%都唔算少，不過中國錢特別難搵

486 招技同D司教比，根本係垃圾

第二季一定cut budget架啦定論黎
除非賣到2 3萬bd

點解動畫果到咁就洗左腦

係咪小說果到會詳細講？ 想知多少少點解最尾會跟佢走

無 都係咁上下
魔女因子令佢精神唔穩定+殺咗自己愛人已經頂唔順+比pandora講多兩講就控制埋 完全痴線
唔好睇少釘宮既說話

唔知男主角知道佢既過去會唔會同情佢

感覺唔會486眼中魔女教既人都係應該死

係可憐但同時佢都殺左唔少人
殺死佢其實係對佢既憐憫

嫉妒司教有死亡回歸 你幾勁都可以堆屍堆到打死你為止(除咗萊生) 其他司教點比

我地上帝視覺就會覺得可憐
但對其他人黎講 佢係抵死

就咁睇可能佢內心都想死
親手殺兩愛人 通常都想死去陪佢

一定啦，但慘在自己癲到冇辦法自殺

唔知點解我有感覺 修斯會再出現
可能仲會幫486

透過魔女因子掛
唔覺會復活

第一次係今季睇到OP

小莉雅

咁又係，傲慢，憤怒，同貪食 if 都係人檔殺人，神檔殺神

傲慢if 仲要殺哂D司教

復活就唔會既可以似精神世界個種 多娜夢之城堡個種

睇完今集 再翻番去S1 15集

簡直係悲劇人物

岩岩見到
jm9 耐唔耐emt 又會比人出post 屌

大舉支持emt

一次過睇完17，18，19
真係悲慘人物...殺錯人，精神失常

有啲討論係好事黎既

其實係笑緊自己

鬼佬re0粉討論re0

今集冇之前節奏咁好同埋成段做得唔夠震撼

有OP
OP唔係被封印係真理之門入面咩

連配樂都無做到震撼應該係特登

殺咗自己心愛嘅女人之後痴咗線
怠惰司教
佢會將怠惰因子傳比486 都算係冥冥中自有主宰

之後應該會係flashback見番佢

結局 emilia食咗魔女因子暴走
486又要親手殺死emilia

劇透死啦

未必係咁,不過呢個option最少漏洞

仲要唔係大路happy bbq end

有冇人知潘朵拉出場個bgm係咩

新配樂黎
4月先出ost cd

今次係魯迪

無戲份都上Radio

yes 所以癲左之後咁中意自殘

第53回神都係無戲份上radio，小林仲順便入埋嚟，陽子喺出面聽

陽子應該入埋去
佢第一季其實有份出演

之前加菲講既"夜訓既魯迪生唔高"唔通係無職佢地三個咁fd

神前面玩得太癲，搞到陽子勁辛苦

嗰度真係唔知到時動畫點樣演繹又唔可以裸體

下個禮拜一連埋音泉我先擺

佢哋係咪喺度扮咪咪

算唔算公開處刑前輩跟本演juice無人演得好過松岡

Re0之前都唔知神可以咁癲

冇睇鬼滅咩

Re0先過鬼滅wo

咁GGO桐子

不過其實神喺dxd 嗰個變態神父嗰陣已經好癲，只係嗰陣無咁出名，又撞正Twitter事件

咩係twitter事件

喺SAO第一季完左之後，有個人喺神Twitter底話啲聲優演得好差，嗰陣神飲醉酒，然後就同嗰個人講「你鬧我得，但係你唔可以鬧戶松、竹達呢啲前輩」，同嗰個人鬧左場交，所以神喺13年基本上冷藏左一年。好似話嗰個人係神同養成所嘅同學反串，因為唔抵得所以特登撩交嗌

不過因為呢件事，好多聲優前輩都好支持神，好多後輩都因為神而入行，而im 都冇放棄到神，所以神好感激im，基本上唔會拒絕啲job，所以連四天王呢啲都肯接，直到re0有得演變態，先至證明到自己嘅演技

神啱啱出道嗰陣都仲可以正常講嘢，雖然可能都係勉強自己，但係因為呢件事先成日dead air

唔講真係唔知

果然係唯一神の信徒，好了解成件事
即刻對神又多一份respect，雖然飲完酒亂講嘢唔可以話係啱，不過都有份男子氣概見到係度

松岡為人正直善良 有時又搞啲笑料出黎 本身演技又強 抵佢依家咁紅

岩岩瞓醒 係咪已經星期三啦

減下肥就更好

訓到下年啦

肥毒形象深入民心

re0癮發作 好想睇啊

睇完六次我發現Pandora口中既魔女唔係指Emilia生母，不過Emilia既生母依然可以係一個魔女

唔係呀佢而家瘦咗好多呀上次睇刀劍神域直播佢真係瘦咗好多

似係佢唔知自己殺咗emilia生父母
但佢知開封印個key係魔女之女

學彩喵話齋：「神本身嘅存在就好二次元」。公公係黑幫大佬，阿媽係黑道千金，因為屋企反對所以同阿爸私奔去北海道。因為石田彰所以想去東京做聲優，但係阿爸反對，雖然阿媽支持，但係條件係四年之內要做到，唔係就返北海道整車、同埋屋企唔會俾錢佢，要佢自己打工賺生活費同學費，所以神搏曬命打工，凌晨做新聞獎學生，1點去到7點派報紙，之後去養成所返學，放學繼續打工，完全係現實版七海

然後12年SAO開始紅，13年twitter事件低潮，14年SAO第二季、GAN GAN GA，15年地錯、ngnl、食戟 ，16年re0，之後越嚟越出名；中學嗰陣吹奏部得佢同師兄兩個男仔，結果師兄畢業剩低佢一個，加埋本身溫柔、天然、遲鈍、認真、驚女人、驚前輩同驚鏡頭，係女聲優茶餘飯後嘅話題，完全係現實嘅二次元男主角

本身男聲優出名慢，神喺出道第三年就攞到SAO主役，基本上係出名得最快嘅男聲優，都係因為佢嘅性格同演技先無俾人恰，反而前後輩都勁鍾意佢

睇多兩次就明點解 試煉唔整得震撼啲
因為之後要配合正面情感
做得太sad 反而同而家破局氣氛唔多夾

好落力傳教

噉快就睇完

呢度本身都有好多催婚協會嘅人喺度

松岡愛衣催婚協會嘅人一早已經遍佈全世界

遲左d黎報到 終於聽了首op

唔怪之得修斯會係咁講なぜなぜ。。
比我實崩潰

web又更新 twitter作者今節自己都好想快D寫完

邊個殺左emilia生父母

老母最後係嗌Lia
唔通老母就係Puck

上季個po問過一個問題
486第一次茶會見艾姬果陣
問佢想知邊個魔女既野 逐個介紹
但係無提虛飾
果陣有人話可能虛飾係艾姬死後先出現
所以唔知道佢既存在

艾姬今集顯然知道虛飾既存在

希望佢唔好咁快完web
太快完會無動畫睇

上集養母叫pandora同佢啊哥啊嫂道歉
明顯係殺咗佢地

下集應該會提多少少
同埋虛飾被形容為禁忌魔女 連歷史都無記載
我記得多娜憎pandora
唔知點解
都係伏筆

7章又更新左

Re0有樣設定同巨人幾似

咁即係艾姬老母唔會係嫉妒
佢話想解開封印達成魔女教宿願

同埋魔女教係咪pandora創
可以賜司教席位畀人
其實佢帶強欲司教去有咩目的

你講emilia啊媽嘛 應該就唔會係

唔確定 但由白毛既對話得知修斯係魔女教元老

你留意下其實潘朵拉無乜攻擊手段
所以帶白毛黎就係為咗做打手

旁白講定昴估

係潘創就唔會分穩健派同激進派
呢幾集有冇提過某個德文名？

我都諗過佢係咪冇直接攻擊手段
但又輕鬆打白毛入地下

又憎莎緹拉+嫉妒又憎潘朵拉
記得以前睇文藝復興定中世紀啲文話vainglory虛飾係envy嫉妒嘅mother sin
可能潘有份促成莎緹拉拎唔適合嘅嫉妒因子

不過講開又講 莎緹拉未成為嫉妒之前，似乎已經係魔女？咁佢個陣有冇因子？多娜呢類一出世就係魔女嘅又點拎因子？

係觀察

有啊 大樹友

頭先睇多次字幕
和兄長他們道歉吧
可能老母唔係佢殺

成件事好複雜下
魔女教既宿願就係復活嫉妒
綠毛就係魔女教既元老
又話協會講明只得佢可以干涉森林入面
咁綠毛做緊d野係咪好矛盾

pandora又話emilia係魔女既女兒
而艾姬又知道咁多野 無理由唔講比其餘魔女聽佢個女入左黎試煉
同埋艾姬唔願意講其他野畀emt知
講到明討厭emt （佢都討厭嫉妒）

即係最有可能係嫉妒個女

魔女教真係好複雜
所以我都搞唔清佢地之間既關係
始終仲有好多野係未知

等播多幾集再討論
之後仲會有多少少資訊

聲優實力問題
其實松岡果幕作畫都係弱，製作組應該係想要聲優carry帶動情緒

之前強欲果段都係咁

佢當年做桐人演技同亞絲娜真係差好遠
係一路成長到宜家可以輕鬆carry嘅 level

松岡覺得佢最勁既
正常角色係NGNL0
唔正常就RE0

第一季Betty有句台詞

唔算弱普通咁啦

呢樣唔太關事 有睇ova既話 puck 同多娜有關係
Betty 又同多娜有關係 所以先叫佢啊哥
大家又係精靈

松崗痴左線
然後好多年後襲擊emt

虛飾又唔理既

原來咁既意思

係啊 所以puck唔會係養母
呢樣唔係一早知既咩
Beatraice都400歲 puck做啊哥 點會細過佢

佢好關心首歌幾VIEW
大家一齊聽多幾次啦

op播得一次

啲人諗七個方法可以消滅虛飾

試煉都幾好
可以睇返過去自己D記憶係咪真實

首歌出左好多次ge

Arc 7

Long shot 第一次喳

寫左十二篇 個故事終於正式開始
唔知文庫會唔會cut少少

雷姆又唔錯

呢12chapter有少少潛力整電影

點得高潮位唔夠高 完又完得唔算開心

係咩，第一集個首係另一首歌黎？
睇多次第一集先

15集？個首係straight bet

14先岩 講錯

okok

啱啱睇完web最新一話, 突然覺得魔禁嘅上条當麻同掃把佬好似

邊度似?

除左486 一開頭係少欲望同懶好人，基本上都唔似

能力？同樣有外掛，人地當麻係魔術師世界的一拳超人

打鬥？當麻大把朋友，不過打鬥主靠自己，486係主靠同伴

女人？當麻係靠實力單身 486仲係 EMT隻兵仔

我覺得5章同if 線夠資格 （希望非雷姆線動畫化），但5章做電影，打鬥差就好易變垃圾

成日見你哋話5章可以做電影 乜5章有咁短咩

應該話，真係長的得 4同6 章，486 要死 N咁多次先擺到少少情報

5章感覺上係 3章左右長度，真係整動畫，我覺得 8 集都夠做，12集就可以講仔細D （人物介紹，心理 etc)

打鬥的野，每場打鬥，可以整 2 分鐘，可以整10 分鐘

啲輕小男主個個都咁上下

卷四竟然升咗價錢呀

好難架 其實諗落都有7場打鬥
我覺得要做15集先夠
電影版真係唔多夠時間
每場打10分鐘都1個鐘10分鐘
中間仲有唔少野
如果整3個鐘電影應該ok既

其實整電影版好既原因 我諗得買一卷就得 唔洗買幾卷bd
同埋作畫好啲

電影整出黎先見到劍聖屈成點 動畫應該一刀然後白光就算

話說其實有幾多人追到6/7章web
多人既話遲啲開個獨立web 小說post
睇到6/7章web既話正評

都係無松岡
無得聽演技

你開左長月又唔更就好笑了

佢要穩定更先追 我都係追到5章尾左右

唔會既 佢咁得閒 除非又接動畫劇本做啦

岩啦 20卷岩岩出咗
我覺得20卷打鬥寫得唔差

反而6章打鬥寫得無咁好

最新7章

係的等我直接飛去睇第7章

點解要飛
5，6章好睇喎

5章想睇下有無 第3季 看再決定睇唔睇

都係既5章睇動畫會開心好多
應該多數人都鐘意睇 又易明

咁既話就唔好睇架啦打鬥多先吸引

不過5章設定好少 唔需要咁多鋪墊係真

冇錯，所以真係好睇動畫組的功力，控制得唔好就變垃圾，尤其係呢類型動畫整電影係 純 fans base

始終5章的中點係

有冇人知道旺角油麻地有一番賞未呀出面幾錢呀初四先出到去呀

整得好 可以吸引更多人睇
以而家white fox 既能力真係有啲難整得好 除非budget夠多 請多啲勁人

冇計，就算D文戲有必要都一定要 cut 唔少，電影一定要集中講高潮位。

文戲來講，正常動畫用 10 分鐘D非必要篇幅； 電影一定要縮到 2 分鐘內講完，一定會有唔少小說fans 唔鐘意，但唔咁做，就會係動畫 fans唔鐘意，更加趕客

可能係Pandora既計畫

啲人太執樣還原對白 根本好多對白都係廢既

最後都係睇製作組功力
好似今季咁 太過還原對白 只會比人感覺拖戲

冇計，電影版一定唔可以用太多時間係日常同回憶

殺左EMT咪開唔到封印

可能有planB，第一季juice唔係一黎就話要殺佢

其實tv版都唔洗太多日常

計一計條數 出2個半鐘應該夠時間既

魔女教跟書做野架喳
所以松岡成日睇書
本書叫佢拎emilia身體 佢咪去做

加上我又唔覺得封印入面係envy

Pandora有機會控制D福音既指示,我估封印入面係某種有大量魔力既超級武器

呢個畫風仲好睇過小說插圖
可唔可以換人

其實香港返咗第20卷小說未？

真係捉左到pandora個神韻

早幾日咪講咗有

點都睇唔出係白金色頭髮畫唔到出嚟又set成咁

感覺白金髮襯佢樣同衫同語氣嘛
不過動畫入面pandora頭髮係有光澤啲
Emilia啲頭髮無咁光
多娜頭髮係最實色

哩套嘢第一季睇到20集終於忍唔住棄左..
有無人可以話我知到底有咩咁好睇

無野做你咪睇多幾集睇到第2季睇下岩唔岩口味

個男主廢到我想打爆個電視，由佢去到王城唔聽Emilia講留喺旅館死要偷入埋去嗰度開始已經對佢零好感，後尾出左事佢仲要屌返Emilia轉頭，完全唔明雷姆鍾意佢啲咩

睇埋佢先

捱撚埋佢到第二季會好睇好多

點解係20集咁後先棄係棄應該前幾集棄咗

講pandora嗰part好似又幾合理

咁有趣嘅，第3章最難捱個位都啱啱過左
開始生性先話頂唔順棄番

睇到20集先棄 明顯係鐘意王道/龍傲天 睇埋落去都唔會鐘意

經我觀察啲人係唔鐘意486覺得成日喊 崩潰好煩
理解唔到486既情緒 就算睇晒第二季 都遲早會棄
睇開大打大殺個種動畫 好難接受到男主有缺陷

首先要估中封印入面係envy
之後既都合理既
其實有時都諗 envy出現自己可能都死 點解仲想佢復活

我今日去荃灣商務見唔到有

講真啦確實真係第二季好睇過第一季嘅雖然第一個係悶啲嘅第一季都幾有趣嘅第二季就好多sad同埋好多嘅情報同埋好多嘅高潮但係比起第一季呢我覺得第二季做得好啲嘅確實

同埋確實嗰次帶去皇都佢唔守約定係真係衰嘅
但之後佢知道EMT今次有危險都要死亡回歸幾次都要救番佢出嚟拯救所有人其實都上算係一個補償啦同埋再加上最尾一集表白令到EMT好感動竟然世界上仲有人係鍾意佢,你初頭睇第二季其實一開始佢兩個關係不知幾好㗎係因為遇到試煉先至令到佢哋開始又亂返咋嘛,再加上emt不停試煉嘅疲勞同埋自己嘅自卑先令到佢兩個有事喺個墳墓度鬧交最後用kiss呢作結束咋嘛其實成件事好易睇啫根本男主角都唔係太衰啫由佢寫真取義要一定要用死亡回歸無論幾多次都好都要去解決所有危機請救所有人除咗位佢心意嘅人之外其實都係一種正義感其實係一個好有責任心嘅人唔理死都要做到都要成功由佢嗰集對emt大量表白開始我就覺得佢嘅好有男人,講真係㗎其實第一季我覺得佢係傻仔嚟㗎後期先覺得佢有少少聰明但其實講真睇完第二季咁耐我就有少少改觀㗎仲有而且亦都對EMT有少少改觀

波波回來了
而且艾姬多娜好似仲大過佢添

中間打錯字我想講捨生取義

講真
套嘢好唔好睇真係好睇個人
作爲fans都係咁話，套嘢好講符唔符合個人口味

呢個啱呀其實真係好睇個人點樣睇嗰套嘢㗎咋有啲人可以覺得好睇有啲人覺得可以好難有啲人覺得係好廢有人甚至覺得就係神作真係睇個人點樣諗嗰套嘢係點樣㗎

尤其是呢啲咁複雜嘅劇情同埋小說內容係真係要靠自己去理解我就算做咁多解說或者你哋睇咁多嘅出面嘅解說其實唔係100%都係明曬所有嘢㗎好多嘢都係要睇完小說自己理解先會明㗎呢個就係我諗係長月達平寫得咁複雜嘅原因

可以令人思考大量伏筆令人期待令到更多人繼續睇落去我諗呢個就係佢點解大量擺伏筆然要咁遲先至解開嘅原因就係唔想啲人一早知道開始啲人就走囉

越複雜其實真係越好睇啲呀嘛刀劍神域嗰啲其實比起嚟講我覺得佢更加複雜而佢複雜得嚟又可以整到動畫其實真係好佩服嗰啲動畫製作

信和先有

頭三章係火滾啲，
噉先有四章嘅成長

有人畫咗7章其中一part既漫畫

其實只係其中一集柒姐

而家開緊turbo啦 1星期出2 3篇

呢種成熟人樣畫風又幾正

20集(45集)PV

「聖域の始まりと、崩壊の始まり」
脚本：横谷昌宏 絵コンテ：岩畑剛一 演出：古賀一臣
作画監督：木宮亮介、渡邉八恵子、池津寿恵、福地和浩

仲有幾集 夠唔夠時間救大宅打兔仔打小丑㗎

剩番15節 一集做2節半左右 岩岩好6集做完 中間有多有少
但15節入面全部都好難刪 睇番前一集伏筆又冇埋少 睇黎動畫都照去馬

唔計今個星期 仲有5集 4集1卷 其實夠
下星期個集應該橫跨14 15卷

屌佢轉基算啦，又有好男仔

今個星期只講聖域歷史

鏡頭仲係影住3人組同小丑對峙,
即係拉姆線會留返下星期先開始講.

好大機會有段劇情會直接cut 走, 讓路俾下星期開第15卷

對話唔多 唔會太佔時間既
15卷重要對白好少
個人估計今集做到

就完

多啲仔幾好我幾鐘意睇486同其他男互動 會令佢更man

同埋係咪加入咗web版內容
黑白畫面個part無印象文庫有

無野了 原來係14卷特典內容
證明動畫組有做功課

486成日驚ベア子畀誘精加護搶走

當代羅G 唔夠新角色打，然後就問號問號問號問號問號問號問號問號問號

連小說黨都未必知道

加埋14卷特典
下集仲痛喔

講緊下集動畫？

會咩？個篇特典內容都唔算胃痛

特典內容+本編
咪痛囉

可以講下特典點痛？ 冇睇過

小丑見到多娜面紅

我見到都面紅咗

係re0世界 算正常事
唔太傷感

thanks

題外話翻睇左條預告 0:31-0:39 點解條河啲水咁流暢

但係講真啦七歲變雪條100年後出返嚟但係冇咗差唔多七歲之前嘅知識好似由零開始咁實際上係真係有缺憾嘅然後記憶返曬嚟咁人都應該變成唔同啦咁即係之前佢唔正常我覺得係合理嘅

其實由kiss完之後開始佢就已經係變咗另一個人

多娜啲水黎

忍住唔追小說真係好難頂

我屌你 睇到鯀魚噴氣已經笑左

完咗去追五、六章

我特然諗起，第一季23習（486被怠惰上身果集），EMT殺左怠惰之後流眼淚，果時唔明點解。而家終於明⋯⋯

可能完咗立即話整第三季 咁追唔追

講真唔一定有
銷量少咗咁多

如果re0係電擊文庫就應該好快有第三季
角川就

頂 原來已經合併咗

而家bd佔收入好少啦
網上放映權 周邊 遊戲收入更加多
加上而家黎講
卷均1萬已經好難 睇下鬼滅hit到咁先得3萬

想當年就5千先大機會有第二季 而家2千幾已經出第二季比你

re0 開始睇得未
定等到3月中先開始好

過埋今個星期個集 就飲完個湯
下星期先到主菜

係呀如果最尾一集有彩蛋就知道有冇第3季㗎喇

黑蛇招技算唔算抄火影嘅天照

個D係毒黎，所以應該唔算

噉就係佢三季coverage之外嘅嘢，
就即係IF線

bd本身個價咁卻步 想賣得出都難
一集仲貴過套戲藍光 加上冇字幕真愛都搞唔掂

日本當bd係收藏品
所以特別貴
大多數人都係買一卷當做支持下就算

買膠支持算

等睇雷姆if, 希望賣得唔差

集集都塞到滿一滿 29分半 好滿足

今季最後一個新人物又用經驗老手

係咪re0 人物啲聲線太有個人風格 所以難配

佢賣既話 首週3萬卷不是夢

哇
本身重FF係Mamo/梅原

好消息12月28日至1月31日賣咗5949卷bd
經計算 卷1至3合計賣多咗800卷
製委會又收多500萬yen

啱哂啦 搵啲經驗老到嘅

而家卷均應該有5400
離目標6000 仲差啲

1月份 小說賣出74900卷
角川又收多5200萬yen

睇黎今晚又無web更新
長月條友見寫夠26卷數就收手
下次更新睇黎要等3月尾

我都好奇佢會配成點幻想唔到

我係兔仔閱兵嗰到笑咗

成卷寫完第七章先真係開波
吹鳩脹

想問下點解魔獸會殺有魔女氣味嘅486？佢哋係魔女創造唔係應該聽佢話至係咩
最近先開始追

希望佢5卷內完到7章啦

可能只係設定 可能有咩伏筆
未知
不過400年前 初初魔女創造魔獸後 魔獸的確受魔女「控制」
魔女死後 魔獸無人管就四散各地 數量又不停增加

單純係長月用黎殺486既一種殺法

應該係好味？暴食魔女都話486 聞落去好味

呢個係啲人估

仲有10小時14分鐘

呢個應該係講緊啲女角色嘅胸圍幾大

之前作者twitter有講過排名 emt同多娜肯定冇咁大
色欲好似仲大波過emt

用日本cup數

老師多娜係完美的

收到風今日會有ed睇

本來486髮形應該好似佢咁先岩

見到preview 寫雷姆F

係天使

原來昴都會gel頭

好鍾意佢哋兩個啲對話
特別係emt嘅覺悟

頭髮夠長又軟夠得啦邊洗gel

會唔會宣布第三期/OVA製作決定呢

上年書賣咁多估有3期啦
再下季就未必有啦

re0 呢個ip build得起 build得過

希望有第34季

垃圾刀劍都3季啦

刀劍只係動畫做得垃圾

咁都係 雖然無睇過佢的輕小說 但的確佢小說好賣得

不過動畫由第一季開始就整得麻麻

有髮線危機

冇OP
冇CM
有ED

刀劍好多死忠 加上夠易入口

動畫未完應該唔會講 除非3月24先講

15分鐘

4

0

無我份

又delay

極期待今集，GOOOOOOOO
VIU快D UPLOAD完

又29:30

有得睇啦有得睇啦

Viu播唔到

多娜咁仁

cls一嚟就咁爆

點解你播到 我一㩒彈返去上一集

fxxxxxxxk!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

多娜bb

唔該你兩個x埋先去打魔人呀

動畫黨問: 唔show多娜對眼係咩意思? 唔同人?

請聲優啲錢多到

呢季就完先講得

ed幾正

其實今集文戲多同無咩亮點
有小小悶

啲拉絲

主要係講返啲背景 同最尾幾分鐘486同小丑對峙

點做到集集30分鐘

今集極然有ed

今集明顯係過渡回
得12個原畫
應該放晒人手落之後集數

全集文戲太多背景講
話說ED幾靚
不愧今季EMT主場

屌好掛住你，成日上radio宣傳新碟

不過我覺得今集 可以再做得緊張啲
殺到黎仲吹咁多水
Ryuzu 把聲配唔到緊張感

小丑=五毛/放負撚/熱狗
掃把佬=仲未放棄嘅香港人

順一把聲好掂

代個傻仔白銀御行(冇春袋)[P]#370062留言：

下集終於要黎料
希望下集可以快手啲啲 唔夠驚15卷真係唔多夠位做

哇.....可唔可以唔好講故事講一半阿我屌

哇屌你老母咁搞我多娜BB
抵佢畀掃把佬撚

魔人冇乜壓迫感

我係覺得依季暫時都偏悶

羅茲係咪學咗魔人講嘢

小說都係咁
我都好想知多娜之後發生咩事

今集只係得14卷其中一章嘅內容, 分分鐘下集都未開到15卷

你講羅茲?定魔人?

Ryuzu臨尾個聲Betty好溫柔

之後會唔會講羅茲點解咁長命

新角把聲 咁似咒迴個宿儺

CLS 一定又係小說都重未講乜事啦，唉
點阿長月又講一半，聖域整出黎做乜鳩 同 話聖域COLLPSE 係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿係點解阿

今集做得節奏慢咗啲 搞到好似唔急咁

今集睇到訓著
都唔知講乜

嗰個羅茲唔算係呢個羅茲喎

文戲 對話多係咁
前面20集都係為最尾個5集鋪路

放左好多時間比硫茲同BETTY，我覺得好過上一集媽媽死個下

因為係同一個聲優
諏訪部順一

會啊 應該最尾

今集重點
1.多娜同小丑點識
2.ruyzu點解係魔水晶入面
3.聖域真正用途

無了

之後會講

係但分手前 可以cut走多啲口水 同埋講野快少少
我覺得今季最差個個配音應該係ryuzu

上集都係口水過多

魔人感覺上都係懶懶哋唔想郁嗰type

我都係唔明聖域有咩用

可能我自己鍾意睇文戲 其實D對話入面表達左好多野

老實今集劇組FOUCS左係貝蒂到，LINK番佢 之前N集的只係想死的反差

somehow 可以擋住Hector

聖域真正用途 係乜? 封住魔人? 保護人類? 保護多娜?

即係擋住魔人只係附帶作用？

真睇完姐係無睇
話唔夠魔人打 要起聖域 都唔知講緊乜

防憂鬱魔人
詳細點防 佢地之後又打成點 咁就要等過去篇啦

關於400年前既事 通常都係咁 輕輕帶過 引你追落去

雖然EMT都好多文戲交代背景
但個亮點係蘿莉emt同潘朵拉
令人睇落比較賞心閱目

係其實呢件事對佢既情緒有影響
Ruyzu係佢唯一既朋友 之後400年就一直係圖書館
直到486黎

臨尾486其實幾型棍
有跟班果然係唔同d

毒撚小醜連登仔vs 486 call mk仔

搞咁多嘢就係為咗防魔人
不過佢都入咗嚟喇喎唔通彈返佢出去
魔人會唔會又同pandora有關

小說有過去篇未，定今季會講多小小?

唔係 擋魔人係真正作用 生產ryuzu分身出黎先係副作用

我覺得唔係淨係防魔人嘅
可能好多外來嘅威脅都可以防下

有ed

哭哭，重心放係貝蒂到又唔錯，只係我想知多D 多娜同隻魔人重有聖域之後點

多娜股災

唔好問啦我都想知之後點
應該有關 入面提到分別 我估佢地之前係一齊行動

文戲都有正嘅 上半季掃把佬個試煉幾感人
今年依幾集長就幾長 但都幾平淡
同埋有啲位都麻麻地 例如掃把佬錫emt嗰part真係唔知想點

我都想同多娜打車輪

仲等緊長月出

應該要去到第9/10/11章 先會知更多
而家當住係side story先

憂鬱魔人 同 虛飾魔女

係兩幫人黎定有關係

嘔完都同你打車輪 升到爆啦

阿阿阿阿阿阿阿CLS 寫故事寫一半，仆街

講多小小都好，去搵作者twitter先

接吻前嗰段鬧交係聖域篇入面最好睇嘅文戲之一
建議你去youtube 揾下解讀

之前d文戲好睇好多
今集Betty同魔術師果part太長
又無起伏

唔係嘛上個兩集幾好啊

我發現多數人都理解唔到點解486同咀emilia
可以去youtube 搵水番zz 睇下個集既解說

話說魔人套衫同養母佢哋套衫有啲似

今集嘅重點

今期急升啦

未知 估計有關
其實就連魔人點解要殺佢地都唔知

今集後面多嘢講得黎又講唔到重點
係有啲悶

同意 我都覺太長 呢集除咗鬧交個part 其他都唔算出色

其實我睇前面個28分鐘就係為咗個ed

仲未講, 小說黨都想知

今集Betty 同 486個到唔錯阿

今季最後既文戲應該係下集就講晒
唔多連睇兩集文戲既巴打 可以儲21 22集一次過睇
咁睇應該會爽好多

連breaktime都係正片

4章缺點 口水仲多過小丑啲拉絲

長月一向都多口水㗎啦
二章買小說睇，一開頭好似念經咁

無睇小說既我其實有啲一舊雲
1.魔人點解會出現
2.本身路人既小醜無啦啦會同多娜認親
3.個結界究竟防乜
4.貝蒂同琉茲告別果part俾唔到太多感動，始終資訊唔多

點解小丑要學魔人講嘢同著衫
個聖域到底有咩用 一開頭困住亞人 之後又話研究永生/複製人 而家又擋魔人
到底咩人唔入得結界 又有咩人唔出得

BREAK TIME

動畫黨鳩估:
1. 應該係條魔人一直追住多娜黎打，原因係唔知
3. 防傻佬魔人，亦因為咁所以西瑪表示 唔知道解放聖域係咪一個正確的決定

但點防係唔知，以知的只係聖域對混血的人係有反應，可能傻佬魔人係混血?

之後有改善 5 6章少啲廢話
而家7章我覺得係最少廢話既一章

4. 應該資訊係得咁多，同都係得咁多
佢係貝蒂個陣唯一的朋友應該係

係WEB多廢話JA? 文庫應該會剪咁D?

之前486同加菲打完, emt嗰段文戲俾white fox cut 咗
我懷疑emt嚟緊段文戲都會cut 埋,
直接開始拉姆線同大宅線

物語系列先至係

1.我都想知
2.我都想知
3.防魔人
4.要連埋之前個兩集 聖域既內容一齊睇
簡單啲講係 betty 當咗ryuzu係朋友 而個朋友為咗聖域同大家犧牲自己

你唔講都冇留意
個look同講嘢方法真係似扮緊魔人喎

物語好撚正喎
不過的確係好蝦人睇，唔係個個好依味

3我都知防魔人，但個作用係點，完全無人知
4我都有睇，我都係俾唔到感情落去相反蘿莉emt同佢阿媽就真係有感動位動搖到

小丑個集之後會提多少少 其實都無講得好清楚點解
其實就係傳說同現實既差異
一般人以為係保護人獸混血
傳說就話係為咗令多娜永生
事實係阻擋魔人

混血唔出得 入就唔知啦

啱啱睇完...
咁都得

你啱
物語文戲都幾有趣

4章文庫都多廢話
5 6章文庫係少廢話啲既 但都有廢話

正
我幾鐘意個filter 可唔可以用落正片

兩個喺出面拖時間
呢兩個就喺入面吹水吹咁耐

物語要個旁白/天之音係到講先係精髓

但真係有哂三個作用？只係得一個係原意？

有機 因為唔太重要
佢之後5集做得好好睇睇 一定拉返唔少評價

邊一段呀講嚟聽下

到底做唔做得哂
今集有少少失望
本身睇小說 emilia過去 betty過去
我覺得呢兩段劇情係同等份量,睇到胃勁痛
宜家emilia過去雖然做得唔錯
但betty呢邊就麻麻地
完全感受唔到betty個種遺憾同小丑種不甘同悔恨
D對話冇咩feel

小丑好似係魔法天才 所以多娜收佢為徒？

已確認痴線佬羅茲搵 艾莉沙偷王選章殺EMT

3 無更多啦 來要更多等多幾年啦
4 唔緊要 我都唔覺感動

但是有一樣東西還是沒有就是艾姬多娜怎樣被人拿了強欲魔子及怎樣製造夢之城及將其他魔女的靈魂放到哪裏及碧翠絲走到書房那段也是沒有了

真好心快手啦 人地就死啦

4要FF多D
蘿莉emt同佢阿媽比夠3集去講

入一定得啦，EMT都入左

break time 愈嚟愈吸引過本篇

+1
係咪得返4集講

但無啦啦走去拜師先奇怪
個認親方式有啲含糊

睇到最尾一集 再自己思考下
之後有個爆點

睇完有啲迷

年輕小丑聲線無咩感情
Ryuzu 把聲又麻麻

其實我睇情況 可能之後5集都29分半
應該就夠晒時間既 打戲好快 口水少

重有5集

OP ED 各出一次，以後永不出現

可能係咁咁就夠晒時間

你仲數漏咗幾樣

仲有艾姬多娜應該本身認識魔人

樓上有解釋咗少少
唔洗太在意 都係背景野 得個知字就得

今集硫茲同BETTY最好睇

子安唔配變態即刻唔慣

4 拉手袖個下 再回憶下貝蒂想死個下，就會有D感覺

今集尺度直逼 恢復術士

又係 再加首插曲

打個茄輪咋喎

拉埋絲喔

總之記得pandora同魔人係攪屎棍就得

拉絲咋喎

魔人權能望落都幾似冇手嘅不可視之手

係唔明唔緊要 通常都係之後解完 再睇返之前既集數就明白發生咩事
但可能要等多幾季咁啫

搞笑定咩

棍勇又打野戰又多p又落春藥喔

啲人估係控制重力 今集睇下佢將小丑 又升又降
我都唔確定

咁我改直逼 無職轉生囉

kkbox仲未有ed聽

4個ed 今次個個我最鐘意
畫面簡單 但幾有feel

3月3啊

魔人似係終極搞屎棍，只係為搞屎棍而搞

PANDORA就明顯有目的

好想快d瘋狂聽ed 好好聽

聽住youtube ed版先
Nonoc 佢兩首都好正

其實我個人感覺係有人指示佢去攻擊多娜
係邊個我就估唔到正確唔會無啦啦去

畫到有D似Dio

仆野都無如何直逼 回復術士

長月 #rezeroneko google translate:
The first Roswar is also a genius, and at this point he has mastered the magic of six attributes at a fairly high level and is one of the world's leading wizards.

I'm sure some of you may have heard of Hector's way of speaking.
It's affectionate that Fortuna's "wow" and speaking style was taken over by Emilia, but strong emotions can also cause that, right?

The "sanctuary" was later handed down as a place to gather the existence of mixed races, but the real aim was separate.
Of course, just because you have a different favorite doesn't mean that your life here is all a lie.

The past of the first Roswar is drawn in Aban, but this is the content of the store privilege novel.
It's also a scene that the author likes, so this time I tried my best to include it in the content of the animation.

魔術都畀佢輾碎喎
好撚誇張

ed 原來係a1人畫
Cg 同撮影就ig 整
難怪幾好

動畫出招嗰陣有啲藍色嘢閃過

個憂鬱魔人好撚屈?
羅茲都唔夠抽

唔係好明 486要羅茲做啲咩

點解呢個會快過官網
偷跑?

好似係AT-X喺電視直播就錄低咗

放棄同486鬥, 一齊返大宅叫停腸姐

咪放棄依家做的野，即係叫殺手去大宅 重有 落雪引大兔，專心幫EMT解放聖域、選王

係Atx 入面唯獨re0寫35分鐘其他番都係25分鐘
播完正片就直落break time

part 1個post我問d迷團會唔會解得哂
仲有人答我解得好好
屌你老尾都成20集個叙事仲係斷下斷下
連小說黨都話好多未解

仲有羅茲而家個計劃係咩
到底emt同羅茲個計畫有咩關係
都係未知

解得晒 下半季啲伏筆係核心迷團黎 未解正常
上半季個啲都解得7788 有啲關於魔女既都係核心迷團

你既意思係而家第4章有d未補/斷左既information
567章會有解釋

第一季時 小丑話做既野都係為咗殺龍
同埋要令emilia坐咗王位 坐上王位先拎到龍血 龍血有咩用 動畫未講到

小丑計劃 我諗今季唔會完全答到你 文庫cut咗
之後應該仲有少少關於呢點
要自己思考
提示：佢好愛多娜

5章應該無解釋
6章有少少
7卓章開始無耐唔知
但重點迷團黎 應該9 10 11章先會解

做乜琉茲嘅回憶全部都睇唔到艾姬多娜個樣

過多3集就知

頂 唔應該講太多當我無講過 我都唔知啊 唔想知啊
動畫組偷工減料 唔畫樣

btw re0長篇作品黎
第4章先岩岩開始入主線
而家起馬知邊個係敵人
同Emilia486一行人既目的

如果有生之年動畫整到結局既話 應該要180集左右

cls ed靚到

當年嘅羅兹肯定冇而家咁勁 差400年功力
不過魔人當然屈 話哂都係大罪之一

啲劇情睇到頭都大埋

點解要咁刻意唔畫多娜隻眼？
驚死人唔知有伏筆

睇完都唔知睇左乜

都係個句 唔需要太深究今集內容伏筆多
重點係 魔人介紹同ryuzu點解係舊水晶入面

今集重點： 我係486 大家記住我個名

話說ed 係整刀劍第三季人馬
唔怪得咁似刀劍ed
如果佢用呢種特效放落正片就好啦我買兩套bd支持

支那b站

唔明點解要整個聖域出嚟
一開始就預會俾人攻擊所以整？

難怪有少少似刀劍ed

多娜: 你剛攻擊我的村莊?

魔人:強慾之魔女艾姬多娜?
多娜: 你剛攻擊我的村莊?
魔人:Er......你是因為我攻擊你的村莊而來?

開頭好似h動

小丑真係食古不化
486都話會達成大家既目的
佢就係要整到兩敗俱傷
是但一邊有事
486都唔會幫佢架啦

我都係咁話一定有人整呢個漫畫
btw墳墓嗰度都仲未有人整

長月碎片化敍事
今集解番前半季第9集製造硫茲實驗體達成多娜永生只係次要目標
主要目的係擋魔人 同 維持聖域安全

魔人唔洗理 有排唔講唔到

硫茲同beatrice 又一個離別 加少少18集聖域生活補完

分半季真心慘 有啲情節要連番前半部先明

但係beatice果度真係差咁啲咁 明明第7同11集都做到 黎到20集反而做唔番個感覺 有啲失望

你叫個玩AOE遠功同人地正面打 佢勁在殺魔獸/路人

emilia 個plan 係救村莊解凍
所以小丑個plan 關emt 細個條村事？

我今集睇到一頭霧水
我到而家都唔明小丑係發生乜事
其實佢係想做乜
佢同486 對決果場戲我完全入唔倒戲
今集回憶果度令本身已經好亂嘅劇情更加亂

小丑要殺龍同要令emilia做到王 第一季有講

小丑目的咪就係推emilia做王 同486一樣
只係方式唔同 所以你見佢地最尾嘈交就係咁解
理念唔同

其實都好直白啦咪就係魔人來襲
要用ryuzu做核心整結介 結果ryuzu咪入咗舊水晶

以今次事件講, 就係叫486自己偷偷地通過3個試煉解開結界, 唔好理EMT 同村民本來嘅承諾.

再拉遠少少睇, 就係叫486 從今開始為咗推EMT 為王而不擇手段, 放棄哂個人原則同感情. 依個就係強欲if 線嘅開始.

喺今集對話入面, 486 相信EMT 内心嘅「強大」, 認為EMT可以克服心中障礙而通過試煉.
而小丑就堅信EMT內心嘅「弱小」, 憑自力係通過唔到試煉, 未來只能夠更加依賴486.
依度解釋返雷姆巴講嘅兩者路線唔同但方向一致

今集Betty同Ryuzu個個位幾感人
我仲未教你讀書

睇得出 羅茲自認為強大、可以掌控一切，認為眾生 都弱小，為左佢個個唯一有價值的東西
只要佢自已控制晒所有可用的棋的話，就應該可以達成宿願

486當然自認為弱雞，佢相信同伴 的強大 之類啦
呢個應該易明

Web第四章有講過 文庫del咗？

486自信啲就入咗強欲線

再自信D就一早入左傲慢線

45 gif (15/37)

Total: 37 gifs
Album:
Channel:

ED

仲好記得多娜介紹魔女個陣話怠懶魔女要訓教，趕走神龍； 反而想知點解多娜咁憎嫉妒魔女同 EMT 的真正原因

魔女介紹重溫

係 其實如果近2/3集儲埋一次過睇 觀感就fit晒

係啊 cut咗

魔人講野嘅語氣同依家個羅茲有啲似

多娜19歲就死咗喎屌 我個時睇極都睇唔明

husky巴 cut多張 ed既遠鏡 件衫飛下飛下個張gif黎得唔得

磨擦力 唔單只你覺得 入面有個人物都覺得
遲幾集會講到

其實今季真係唔多適合一集一集咁追

第3季就可以集集追

之前死歸就當同486一齊集集reset姐 後半佢就連續睇會投入啲

this?

我個名係菜月昴 係emilia嘅騎士（pose)

係

諗得有啲複雜
不過我都唔知 佢似魔人係真

因為佢信晒本書

原來得web 版有, 文庫版cut 咗

部份改咗去完咗第一試煉後 姐係下集 睇佢會唔會cut

其實我希望佢下集可以飛啲劇情
一半14卷尾 一半15卷頭

如果唔係真係悶襯人
下集去到15卷頭 氣氛會刺激啲

不過睇台仔講
佢地幾鍾意呢集

動畫黨定小說黨先

本身mama 呢個op
但睇完後今集後半有種激昂感
再聽多幾次long shot就發覺越聽越上癮
配埋上集op畫面更加不得了

完全冇感動
心諗快啲完好冇。。。
可能前面做得太好有對比

其實子安配時，知唔知個角色係做緊乜
d劇情越講越亂，設定多交代零碎
可唔可以唔好幾樣野撈埋一齊講

作者twitter話係可能係類似EMT繼承阿媽口頭禪すごーく嘅強烈感情表現

動

畀人打柒咗學埋口癖啫
第二季佢一認真mode就唔扮on9仔啦

今集好多人唔明既應該係
羅茲既悲願係咩
點解魔人會來襲
咩原因先要搞聖域出黎

難得係咪鐘意多娜條拉絲喳

佢認真mode應該係小丑聲嘛

佢畀兔仔食個round全程冇chok聲wor

未講
未知
多娜為咗自保

保持好奇心追落去 遲多幾季就會知晒答案

佢咪話已經放棄左

其實呢套不嬲都係唔會直接講你聽答案
要追落去先慢慢解開
不過好似未習慣

係啊佢所有野都會解 但唔會所有都直接解比你聽
同唔一定同一季內解比你知

睇到一頭霧水 我想問點解小丑要請人殺大宅d人 小丑睇書係認為486自己解到聖域 emt一直都會咁廢去依賴486 因為486識返生去過關？
睇動畫睇到小丑想冇人解到聖域一齊等死咁

呢個要睇番第13集 要486放棄然後依賴多娜

個Ed咁似sao既

因為小丑知道486有重返過去嘅權能(具體用法不明),
要逼486自己去投靠多娜,
就要封殺哂其他可以俾486解決依次事件嘅方法.

小丑暸解Beatrice嘅能力同性格,
知道486如果返大宅揾Beatrice,
Beatrice或者會心軟幫手解決多兔 (第1季曾經試過,前車可鑑),
咁486 就有無限時間留喺聖域陪EMT 破試煉
小丑派人殺大宅啲人就係要封殺依個可能性 (依一句有語病, 今季尾有解)

因為個ED A1 sao班底有份整

係 如果失去人性咁用死亡回歸 死亡回歸其實好強
佢想486無人性咁用 所以逼佢選擇救大宅或聖域 當佢識得犧牲他人黎達到目的時 就會失去正常人應有人性 小丑認為咁樣既486先做到大事 可能因為佢就係咁既人

因為整ed個班戈係整刀劍第三季個班

mayu好大怨念 又冇op

betty個到好好睇 最鐘意betty
同埋依套野不嬲就係玩講啲唔講啲黎整世界觀有無好講
其實上一集先係0資訊 睇完都唔知做咩

我估最後5集都無咩機會再出op ed 動畫
太多核心劇情要講, 應該集集都塞爆29:30

有既 做插曲

好耐無見了

你不喜歡多娜嗎

其實好多野都未解
小丑要殺曬D人係想迫486好似佢咁完全絕望而作出某D決定
但486信任親友既信念打嬴左佢

所以先打開天窗說亮話 唔扮魔人

識波

點樣擋魔人入去聖域

台仔：真香

個原理應該係self vs non-self嘅野嚟
個結界淨係認同「與核心一樣屬性」嘅人入去
aka 同混血嘅琉茲一樣嘅混血人
我估魔人唔係混血掛

都喜歡

但而家又非混血都入到

明哂分上下季一集集咁斜事睇好難明
成季打緊同一關 唔同第1季幾集一關咁

其實未知係點
回憶用ryuzu視角睇件事 而ryuzu根本唔多清楚結界係乜鬼
一齊等過去篇啦應該就會講返
除非betty / 小丑主動講 唔係既話有排等

係囉 依家掃把佬果啲普通人全部都出入自如 係混血入去接觸結界會暈 同埋入咗去出唔返黎

想問下羅茲同486鬥緊咩野 唔明今集

#914

感覺 混血出唔到 只係副作用
因為佢係用混血做核心

而家既羅茲係咪同魔人合左體？
尾音+隻眼變左魔人

羅茲其實點解今次要做大導演 係想486盡用佢可以重來既能力去為EMT選取最好路徑去贏王選 佢希望486可以捨棄除EMT以外嘅所有嘢 變咗唔執着於自己生命既人

而486自從第二次試煉同魔女茶會之後 得悉原來有人會為佢既死而悲傷 因此決定要喺呢一輪拯救所有人

486同羅茲就係鬥486可唔可以救哂所有人

係咪我問題
我就咁睇動畫係完全睇唔出你講呢堆野

應該睇得出「封殺可能性」呢part

我9估係多娜搞事 將魔人魂力轉落羅茲度
你諗深一層其實好多嘢都係關多娜事 任何同多娜有關嘅人 全部都係過得好慘 蘿莉小丑甚至帕克都係 浸自導自演味越嚟越濃 佢又知潘朵拉係邊個

好簡單 break time你都要睇吓正片其實有33分鐘

壞魔女

要識睇佢地話中話

守住聖域唔係羅茲願望，佢想486自己一個過晒試煉喎

其實魔人係為民除害 你哋怪錯咗佢

pandora都係忠

連衣著都差唔多一樣

羅茲有冇加護

我都覺

應該無

個filter直頭就係刀劍ed個filter黎 難得白孤肯外判俾刀劍crew做

岩岩瞓醒 係咪已經星期三？

唔夠人分去整ed啦唔外判唔得
黎緊5集都打到飛起 要好多人手

今集完全唔明佢嘈咩都係等多幾集一次睇算
一星期一集 睇完都唔明睇咩

魔導の加護

希望戰鬥嗰part都外判埋俾刀劍就好 刀劍戰鬥part做得幾好

理念唔同 好似小粉紅同黃絲嘈咁上下
個part係有啲難明

原來有
但應該而家仲有加護 遲啲會唔會無咗

check吓golden siblings後編 你會有新發現

希望啦
打戲 比起white fox係好既

有機會大田 小柳 兩個畫晒打戲
可能有碇谷敦出現幫下手既
大田 小柳 19 20集都唔見佢地 應該畫緊打戲
希望多啲人黎畫啦唔係既話 唔好對打戲咁大期望

如果打到飛起果part都拉唔起 我都唔知點推第二季比人睇 比啲掙扎Whitefox

拉絲の加護

唔好啦 又冇期望 會趕走好多新人 鬼滅都係靠打戲上神枱 巨人一開波都係咁神返黎 打戲對上枱嚟講好重要

希望打戲可以外判 咁諗會唔會好衰

連續睇晒25集 其實感覺唔錯架係一集一集咁追差緊啲

睇下會唔會搵外援其實都係得3場打戲
比夠時間大田畫應該都ok既

其實可以用攝影CG 幫補下打戲
加啲特效 閃下觀眾 啲人就會覺得好正

唔期望打戲

無期望就無失望

原來套ova1 有上戲院
票房 3.7億日元咁樣都可以賺2600萬 套ova制作成本又唔高
Ova2 3億日元

雷姆if最岩出ova又唔出

想角川想要錢時就會出

過左咁耐仲有人氣咩
當年d雷姆黨都轉哂老婆啦

。。。。。

有無人覺得個魔人配到好無feel
反而強欲司教果d配得幾好

點會無大把 長期頭十

快d過氣唔好出膠

訓成季出膠數量都冇咩邊個比得上
雖然D人轉佐老婆
但內心總有番D地位

出得太過份
我想入其他女都冇錢入

咁作者/導演個堆會解釋好多BACK STORY比聲優知GE

個男主越黎越煩膠, 又尷到爆
暫時覺得第二季唔太好睇

個魔人追艾姬係想殺佢定捉佢
有咩目的

艾姬唔夠佢打？

ERRR 應該係你問題

會唔會係倒轉，係魔人係混血
而佢又SENSE到有入無出，所以放棄走入去? 而且混血經過結界係會暈架麻，佢暈左之後 點殺佢 爆埋佢菊花都重得啦

嘈乜 其實咪就係佢地個理念囉，又或者直接用佢地想做乜黎比較就再簡單D去理解

想拯救所有 VS 為唯一重要的事物犧牲所有

你認真咩刀劍戰鬥好左去邊，SO FAR，刀劍神域特別SAO ALO 篇格劍打鬥都無乜，有都做得麻麻

A1 戰鬥畫面出名垃圾架WO

1001準備

認真咩A1 比WHITE FOX好

就拎 打白鯨之類的戰鬥都屌打SAO啦

魔人個角色本身就係頹友
梗係冇強欲/pandora嗰種壓迫感

Re0 要留意細節 諗佢地說話背後想講咩
直白咁接收對話 永遠都唔會明佢地up乜
特別小丑

本來知既野唔多 個段回憶係用ryuzu視點去睇 知道既野少係正常
加上成堆主線伏筆

建議由頭一次過睇多次 再思考下 一係睇水番zz